中大Emilia算唔算係大部分(~=70%)男性心目中既dream girl?

唔鐘意中大Emilia嘅巴打可唔可以分享下幾多歲發現自己係gay?

樣又唔係靚 又肥

幾好笑 , 諗左幾耐?

連隻肥豬都有打手

sick ball ching

Email?

你戀豬肉都唔好當全世界男人都係先得架

中大肥豬

你dream girl係雞？

唔使特別識貨
正常男人都會迷戀emilia

Show Blocked User - 社會主義者佛利民

中大email

計過應該八成五左右
真係好純好靚

主要排除左同性戀者同嚴重精神病患者
所以數目保守啲

大約10成

想中鳩佢

真人大一個size，個樣係靚嘅，身材就

無圖點傾

如果你唔介意你第時個老婆
日日拍露點相Send閃卡俾麻甩佬J 咪有得諗囉

身體自主都未聽過? ching係咸豐年人?

有冇人比錢睇都成問題，所以根本冇流出過

我係直 但我唔中意

完

師兄你第日老婆可以光明正大俾其他男人睇同屌
記得分享埋比其他老友

香港地係得啲八婆又要做雞又要戴頭盔嘅先日日嗌身體自主，你啱啱上面落黎？